{
	"LOCALE_CODE": "ko_KR",
	"LANGUAGE_NAME": "한국어",
	"Help & Info": "도움/정보",
	"Legal info": "법문 정보",
	"Player privacy": "개인정보보호정책",
	"Contact": "문의하기 / 연락처",
	"Champion name": "챔피언",
	"champions": "챔피언",
	"Summoner name": "소환사",
	"Region": "서버",
	"Highscores": "고득점",
	"Error": "오류",
	"Summoner X not found in region Y": "소환사 %summoner% 을(를) %region% 지역에서 찾을 수 없습니다.",
	"Try again later": "나중에 다시 시도해주세요.",
	"Double check the summoner name and region, then try again later": "소환사 이름과 지역을 다시 확인 한 뒤, 나중에 다시 시도해 주세요.",
	"Mastery points": "숙련도 점수",
	"Points": "점수",
	"Points until next level": "다음 레벨까지 필요 점수",
	"Total points": "전체 점수",
	"Level": "레벨",
	"Total level": "전체 레벨",
	"Progress": "진행도",
	"Chest": "상자",
	"Last played": "최근 플레이",
	"Rank": "랭크",
	"HIDDEN": "숨김 / 익명",
	"Nobody": "아무도 없음",
	"Mastered": "숙달됨",
	"tokens": "토큰",
	"League of Legends": "리그 오브 레전드",
	"champion mastery highscores": "챔피언 숙련도 고득점",
	"and player lookup": "과  플레이어 검색",
	"champion mastery scores for X": "%name% 의 챔피언 숙련도 점수"
}
